你地係咪唔記得哂poly既手足

唔該全部泛民當選人士去救手足
政府要DQ你地有一萬個理由
唔好唔記得你地既票都係香港人投俾你

唔該哂推有用post 唔好再打飛機話全區黃哂
你地諗下poly班手足啦

救人啊!

救人

拉，應該直接去圍特首，唔好 take risk 比人 dq

DQDQDQDQD

去到比人拉，花式被dq議席咁點？

救人呀了！！！！！

咁你有咩高見可以救手足

佢地已經等左好多日啦

Pish

各位今日贏咗嘅非建制派候任區議會議員，你們明天中午可否到理工謝票，並拯救被困嘅同學及義士？

推

楊岳橋好似話今日吹雞去poly, 去到佢地唔會話你地咁多人咁有誠意好啦就放人, 要班黑警走, 始終要搵個可以落命令可以叫班黑驚退走既人先有用

就係要佢地向政府施壓
成日話DQ班友唔好再帶風向
泛民既票係手足換返黎

救理大手足

我係要泛民明確比手足知道 泛民唔係當手足係CONDOM !